連登是愛國愛黨的

本人宣佈，連登討論區為101%愛國愛黨，愛毛主席，愛習書記，連登討論區並非黃絲或暴徒集中地。

所以本人強烈屌鳩DDOS連登嘅仆街，我哋只係淨係識發夢嘅廢青，唔好搞我哋plz

上唔到連登 就去登記做選民啦
最後5分鐘
今晚2359截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]